老豆搵仔： 警曱甴唔退理大就會出毒魔法

大家千奇唔好學呀

希望係真

mon post狗出發救仔，如果唔係我好驚你番到去成家淨番你一個

哇

😱

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

哇哇哇

正

想贏一定要出奇制勝，有人可以做到對家不能預計之事，先有機會扭轉局面

推

push

千奇唔好 拉

救手足

d警甲由唔見棺材唔流眼淚
我屌你老母呀死警甲由

推
黑警死全家不只是口號!!

支持

千祈咪咁做呀

Push

唔識化學 有冇人講下點樣毒魔法

天佑埋大

一樽殺曱甴咩

千祈唔好!!!!

所有與黑警有關人士立即死全家

唔好咁做！

唔好呀

好似好危險

靜靜地贏唔得，post 出黎用意係乜

Don’t push

千奇唔好

支持
黑警死全家

low profile

收手啦死狗

Google is a good thing

推

千祈唔好

救手足啊！

腸穿肚爛
七孔流血

出黎救手足呀

氯元素在高濃度的情況下對生物體來說是極度危險和有毒的，第一世界大戰曾使用氯氣作為第一個化學戰劑。

from wiki

點知原來係一堆空氣

殺狗救人

佢呢個通諜嚟
係要畀對家睇的

好彩唔係氫氣彈如果唔係一點火就

直衝理工先可以救到佢地
其他遠嘅就火攻狗宿、屋！

唔想有人命傷亡，
推比popo睇

高層表示「夠薑你就做」，所以你千祈唔好啊

我要係真，無一隻狗可以生存!

對面死全家都唔割

哇 好危險

支持!

窒息，呼吸困難,流鼻涕，burning sensation

希望真係有狗死

真野黎，poly b block有材料造， fced

得把口

wowwwwwww

真唔真？

今晚理大出事，我地要
禍必及妻兒

佢個 mask 防到㗎

咪啦~~~~~

好危險鬥換人質

仲唔去救人? 死mon post 狗

即時出

記得以前睇讀者文摘講氯氣洩漏, 個肺會俾強酸腐蝕

唔係掛 咁危險
阿蛇返去搞搞去好喎 真係死人架

核爆都唔割

但皮膚接觸氯氣會潰爛， 冇全副保護衣根本冇可能頂到

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

佢地要整點會整得一枝

pish

阿蛇話佢地唔怕，夠膽你咪做囉

不過循例都要講句啦，千祈唔好咁做呀

警曱宿舍啊

推 ！

因為氯氣會痛皮膚表面嘅水同汗發生化學反應
再變為氫氯酸
強腐蝕性

狗宿入面嘅人就未必啦
點算啊
千祈唔好啊

現場手足 快手交個人資料比親人 朋友

Lab室洩漏都死過人，入左肺無得救

氯氣係一戰時最興嘅化武
殺傷力其實唔高，基本一定要經呼吸系統吸入大量先會拿野
要好高濃度同埋唔散先有傷害
後嚟有神經毒氣呢啲皮膚接觸到就死人嘅化武出現之後就淘汰咗

空樽一個

下一步應該搞狗舍

要付出代價

屌
唔記得不推文添
拉

之前話中大一役研發到新野
原來係呢樣

快救

玩到咁大！
白衫仲食住花生

堅嘢嚟，有黃綠色

千祈唔好

黑警死全家

出招

wah

唔好令人死全家呀 死剩警狗一個會仲慘呀

千祈唔好咁做

老豆搵仔😭

唔洗通牒啦

千祈唔好 好危險

千其唔好

最後通電

走就外面拉
降就被控罪
留先有轉機

殺佢老母含家橙

死全家

唔好咁做ar

呢鋪成個肺都HCl啦

你哋咪博下囉 死黑警

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

唔好推

會變左恐怖襲擊
輸民意

殺狗都唔割

禍必及妻兒

up

好撚危險好驚啊

家具自製可能多過佢

氯痤瘡

反正撤左都會放 快啲用

佐員級鍾意9up，我就要你禍從口出！！！

入面班手足可能被殺啊, 民咩意。

大家出黎啦 唔好送手足去死
求下你地

Bleach 溝鏹水

今日仲介意民意

咩嚟

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!
今日唔救人, 聽日唔再有勇武, 勇武全部被捕, 其他人心寒, 唔會再有人行出黎架喇!!!
燒狗宿,增士氣,綁狗賊,救手足!!!

潔癖？

無記錯仲有火箭同火球有成2米高既火彈

唔好！

千祈唔好學啊
周圍都有漂白水

屌

pp

整民居就會輸
但整狗宿邊會輸

生活小知識，酸+次氯酸鹽發生化學反應，生成氯氣

日常用品入面，唔少廁所清潔劑都含有酸，而漂白水、洗衣粉等清潔用品含有次氯酸鹽，香港唔只一次試過有清潔工人 / 泳池救生員係清潔時誤混呢兩種溶液，最後劃毒不適要入院

氯氣遇到水會生成氫氯酸，所以呢隻氣體接觸到你眼睛、氣管，肺上面既水分就會刺激你上述器官，嚴重可以造成肺水腫同窒息，甚至死亡

利申：DSE chem都有教，本人作為化學老師，有責任提大家要小心使用清潔用品，慎防生意外

民意阻止到屠殺？阻止到坐監？

唔好再話禍不及家人
啲狗屬唔死想要整到佢地有病

我要真普選

唔好丫 好危險

屌你老母 佢攻唔攻都應該用係狗舍狗屋

咪推理d傻閪啦

推俾mon po 狗睇

Posh

不割

唔好呀

會死人

要加大個威脅

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203

poly人會明

真定假都好 推左先

l

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

就算唔理民意
但一發動恐襲國際線必輸

Use

黃綠色氣體喎

死撚開啦你

*火魔法

pushhh

今時今日仲講輸民意 死撚左去啦你

反攻理大！救手足！
理大SOS

比起開花，理大手足更要我哋反包圍

Pish

但佢唔係話佢隊人係poly咩

blocked
dllm 今晚班學生死晒係理大嘅話有民意有 撚用

不割，大家繼續努力救人

recipe出左

救人 即刻要人幫手

pishhhh

推 快啲落手 民意一定會贏 大把市民一早睇佢地唔撚順

贏咗場交
輸咗個家

推到俾狗見到

喂 企開啲啦屌你老母

千祈唔好

推

聞咗 chlorine gas 會點

你post左上黎人地一定唔去呢度

有就快啦，仲一個鐘，一個鐘夠俾人攻堪回巢喇

mon post狗 睇到未呀

到左呢一刻 其實搞成點我真系無所謂
我只系希望唔好再死人

真係死人架bor

毒魔法係最簡單既
漂白水加哥士的
家居安全節目成日都叫大家千祈唔好咁做

但小心殺錯

推到狗見到

推到比Mon po狗到

F

拉

P推！

死撚返出去啦 被自殺嗰啲你唔講

以為我講不割席係流㗎

警察唔好開槍
輸民意
你有冇見過藍屍咁講？

出呢個基本堅係恐怖主義， 唔好撚玩

1

唔割 毒撚死佢全家都唔割

Yes sir

覺得鳩up多

諗起hk01 個記者係西灣河

推啊推啊

唔洗你信 到時咪知

民意撚行撚開啦

有新武器 可以救到理大

求你，一定要係木真

變你老母 依家班狗咪恐怖襲擊緊

留名

唔好啊啊啊啊！！！求下你

希望唔係得個講字啦

Mon post狗叫你啲伙記收工啦
我竟然會為敵人著想

六四屠城係咪恐怖主義？香港就嚟重演喇

最後通牒

你就係個條四眼仔？

靚波

會定性恐襲 唔會估到後果

G持

唔割

好似冇乜用
但推

狗嫂快啲send俾你哋啲老公知
唔係就你哋自己受害

氯氣要喺密室用

狗宿呢啲高危區肯定派哂防毒面罩 狗屋更加唔係講

一棟樓只要有一個潛伏的狗仔已經足夠！

老實講唔通唔開po佢哋就唔知咩
不過有啲嘢係應該要廣傳

殺狗仔狗女啊

聽講有埋菠蘿

⚠️⚠️⚠️咪撚信⚠️⚠️⚠️
一切都係陷阱
五毛風向撚臥底曱甴
班仆街配合一齊吹風叫人散水
咪撚上當啦屌
你估你出到去咩？
引你出去拉鳩你啊
走咗嘅話喺裏面嘅人仲危
而家要你哋去救人
聽撚到未啊？？？
⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️⬇️
香港警察 Hong Kong Police
【警方將於理大展開進一步行動】

晚上大約八時半，繼早前連接理工大學與紅磡火車站的行人天橋被暴徒焚毀後，近暢運道通往尖東的部分行人天橋亦被暴徒縱火破壞。暴徒三番四次破壞公物，又投擲磚頭及汽油彈等，危害在場人士安全，行為令人髮指。

為確保在理工大學所有人的安全，警方再一次呼籲校園內所有人，立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開，並聽從警方指示。警方現正部署下一步的行動。

究發

頭先鐵盒焗香肉
呢次氣炆小香肉🤤🤤

Dark knight Joker

直接出啦屌 等佢地撤退救人

唔好亂咁掉呀

ll

老豆好野

救人

即刻出啦

開大偷襲

推！

呼籲：外部BNO人宜家集體電話英國總領緊急電話求救！🆘 晚間電話會直接轉倫敦！必須不停叫救命同哭！話自己係BNO持有人 唔洗報號碼！話你宜家返唔到屋企無辦法返屋企好唔安全！包括可以話你有BNO親戚係大學走唔到比警察殺緊！2901 3000 海外直接打英國 (+44) (0)207 008 1500

p

好危險 推俾人知

永遠都唔割

三毛諗住分化出返去

出啦屌

先警告係咩玩法

何文田宿舍好難走

氯氣彈效率極低， 同倒瀉漂白水一樣， 開揚地方十秒數冇晒

唔好膠

千奇唔好咁痴線大佬

理大入面啲手足死晒就民意滿分啦係咪呀屌你老母

直接屠殺
恐襲冇人會再同情

核彈

炸彈啦

堅家屌你

NaCl=Na+Cl
利申:chem讀到中三

氯氣實死無生，黑警請冷靜

大把手足聯絡 狗仔bye bye 黑警返到屋企攬著條屍 真係好慘

抵啦，班狗放毒魔法催淚彈毒鳩人
毒番佢地就知咩料啦

呢個真恐襲
但係唔割

驚就唔好出街啦 有人唔做做狗

氯氣吸一啖都死，即刻乸爛個肺

推呀

老豆搵仔幾時有流野
似係一早準備左 真攬炒核彈
唔到最後唔會用

一棟住宅大廈，喺咩條件下會短時間燒至三級火

最後通碟 唔該講畀傳媒同狗知

樓主呃智障就得,毒魔法?邊夠催淚彈強,得個一支

唔好啊

天佑香港人
天佑勇武

笑

核爆都唔割救poly

毅進狗唔識㗎啦

推
唔割

哇，唔支持犯罪架我

祝黑警同正苦班底一樣 長命百歲 百病纏身 死全家

gogogo

救人呀!!

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:
AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
POLY人會明

曱甴平，希望系真

Mon post 狗我都警告你立即撤退 後果自負

希望真

笑死

救手足！

omg

救下佢地

靠嚇咩你
咪以為見到樽黃色野就氯氣先得架
呢樽係咪我唔知
所謂氯氣彈我亦都見唔到

毒狗

唔好啊，會死人架，會死全家架。

mon po狗睇實啦 唔放手足就真死全家

唔好咁chisin啦

輸民意

推呀
你要攬炒
大家一齊攬炒

毒撚死佢地

哦

手足小心

立場：現場消息指Y Core有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

#新聞

#理大
poly 內的學生請自拍 + 個人資料：全名，

身分證， 電話 及 家人聯絡方式， 加多一句我唔會自殺
俾靠得住嘅熟人或星火，

#請手動廣傳

氯氣具有強烈的刺激性、窒息氣味，可以刺激人體呼吸道黏膜，輕則引起胸部灼熱、疼痛和咳嗽，嚴重者可導致死亡。

唔好

何文田警察宿舍
何文田警察宿舍
何文田警察宿舍
何文田警察宿舍
何文田警察宿舍
何文田警察宿舍

我冇意見

收手啦黑警 老豆搵仔講到明佢隊人係poly 佢會無兩手準備由得佢隊人死？

唔知咩料，感覺1g可以殺一萬人超級化武
希望唔好用

恐慌

建議搵有中央冷氣嘅狗屋放
一次過毒死晒

支持
所有同黑警有關係嘅人都要死！！！！！

黑旋風

E個po一出連登即刻比人打到死ser
我信係真了

support

有能力嘅唔該出黎反包圍救理大

Match

收皮啦假老貓

推！！

嚇鬼咩

千祈唔好學呀

可否研發核彈？

一時內定一小時內呀

老豆搵仔唔會放流料....

拎去poly救人好過

#冇得fc #電話正確
#咩都試

美國領事館話會幫手
希望理大學生同佢地聯絡
見證同學們安全離去
2523 9011//

lm

嘩屌片入面有三四歲小朋友

絕對支持

量唔夠，要夠量好大機會毒埋平民。用要小心，用大範圍殺傷武器一定要限定殺傷對象。對方係恐怖分子，我地唔係。要有紀律，只針對目標。

Cls 架

Ot完 唔使返屋企 自己過啦

Good job

嘩

就到1個鐘

現埸整緊 準備自衞

老豆搵仔玩到咁我驚telegram同美國都保佢唔住

一個玻璃樽嘅份量真係。。。
老實講一百個都未必夠

咁狗屋入面啲手足咪死得好慘唔好啦真係會死人架

你驚咩者，又唔係嚇你

你sure 得一支?

致黑警：
你寧願留喺度包圍理大殺學生，眼白白睇住自己仔女中毒身亡；
定係放過學生，返屋企救自己D仔女？

你睇真d個樽既邊位，係透明樽入面有綠色氣體...

仇恨令人人都成為受害者

唔好呀，屋企人無辜 架 😭

推 攬炒

心理戰

夠鐘

班狗以為吹水 唔死唔得

低調拉

真係會死得人多

夠鐘啦

chlorine gas 你點整出黎？

唔好咁做
輸民意的
所以要推post推到大家都知

警曱

唔好咁做
破壞香港形象的
所以要推post推到大家都知

放咗未？

咁細支有撚用咩

唔該起碼都用VX彈

推，黑警死全家

一個鐘啦

2222 #手足報料
上次中大spread過一次，估唔到今晚都要！大家幫幫手share出去！Poly出路封曬，急需救援！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

（轉）我已電郵加拿大。
Save our children
Save all c u students
保別人父母的子女
就如別人保護自己的子女
幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

手動轉

搵exchange 學生聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！

一時定係一小時？
成班花生友等睇戲
屌你老母香港陷入好撚瘋狂狀態

做左一單先 要比佢地知 先有條件交換

唔好咁做呀

Nice

5毛

唔好再仁慈啦，做野啦

樓主認真諗後果喎! 萬劫不復架!

推左先

老豆搵仔admin 犧牲自己channel

點毒都唔夠催淚彈d山埃同二噁英

狗公就算防到，你估啲狗仔狗乸防唔防到呀拿
千祈唔好試呀，狗仔係無辜嫁

邊個反對就係Mon Post 狗

水炮車們goodnight

希望老豆搵仔講既係真唔係靠嚇，唔係底牌一開就露底了

黃綠色氣體，唔會有錯

漂白水+催淚煙=氯氣

千祈唔好呀

快d做嘢！

快出啦 Save poly

冷靜啲，咁做救唔到理大學生，可能會屠殺理大

想嚇怕班狗，搵個空地試再拍片，都足以震懾了

千奇唔好批量生產呀!!

推左先
情況緊急

幫手周圍貼

屌你老母，係咪咁多真心傻鳩

你好驚啊

唔好啊 拉

屠你老母理大咩P牌仔, 人地話AIM狗宿呀

btw樓豬冷靜下, 狗仔狗女無辜架

後果咪班狗同佢屋企人中毒死囉
你估禍必及妻兒口號嚟架?

又9up

示意圖姐 到真係玩個陣就唔係咁啦

呢個時刻仲睇民意係咪on9
一輸只會全部被消失

2221 #何文田 愛晨徑油站
1EU Am 7665 1籠am 9807 1私家車am8004 現場人仕話拉咗三至四個人

屌你老母，你好驚呀？你咪唔好信囉

屌你班死暴徒
真又好假又好警察都唔應該博
返工姐無謂搞到屋企人呀

黎啦 唔好意思要犧牲下狗仔手足

信到十足，我驚既係理大學生安危

會窒息死亡

推爆佢，一齊抄

如果係室內,小量氯氣已經可以致死

有咩用

重post 救poly!

Tel 25239011
📣:📣Share this out:
頭先有人話通知各國大使館，因為有交換生，我喺美國領事館做嘅朋友話： 美國領事館話未收到學生求助，快啲叫佢地打去，一收到就會去救援。佢話：We have to wait for them to call for help #HongKongProtest #sos
Tel :25239011
想救人嘅同我揚開去

手動轉

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

#讀者投稿

有人問我地會唔會退
我唔敢做大台 代表所有係poly既手足
但係我可以代表7個人講 唔會！
除非呢度現場所有人可以安全撤離
你地知唔知呢度有幾多手足？全部都係人命
呢度有幾多女仔？我一諗起輪姦 陳彥霖被自殺
我對腳郁唔撚到呀 我真係好撚驚死
但係我良知要我今晚同poly共存亡
唔好再話合理留係poly 搵正當理由就可以無事
「香港現加係你幾正當都好，都可以玩你一餐，玩完你 放你條屍落海當無事發生，無人會知你被人做過咩，講三日就唔會記得被殺既手足。」
我地每一個手足犧牲 個責任唔係全部係政府到 我地每個人既冷漠 視而不見 做少少當做左 都係令手足犧牲既原因
你諗下如果第一個手足犧牲果陣
如果我地早d覺醒 之後既手足仲會唔會想自殺明志？

最後致各位係出面既手足
我地真係好撚多謝你地想入黎救我地
唔好太格硬，我地預左做condom
我地唔容許有人死先過我地

我真係唔知今晚過後有無命
tg admin 民間記者會 可以既
我希望你地代我同各位手足講
多謝你地 可以同你地一齊作戰
係我呢世仔最驕傲既事
歷史會為我地正名 記住我地每一個人
「我地願意為了你們走到最前，願意為了你們留到最後。」
光復香港 時代革命
我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

同問

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

核彈攬炒都唔割
可懼區區氯氣彈

民意撚係邊度

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

出魔法未？

OK，信手足

救人呀屌

大家唔好學

唔好傷及其它無辜既人

推 不割

過咗時

班仆街係咪都捉人

官迫民反

必遭天譴

希望係真好多謝你地

燒狗屋嗰d無乜力做黎真係多鳩餘

呢個真係太殘忍，一定唔可以做架

好危險呀 唔好咁做

死左先算啦

攬炒
屌你老母

唔洗救啦，本身生出黎都畸形，啲狗分分鐘話殺左仲好唔使養

一個鐘到咗

燒左理大，一鑊熟 仆街校長

全部狗仔狗女
落去啦
係你老豆搞成你咁

推 ！

死全家！

On9

官逼民反

等班手足全部撤退先啦

佢影一樽啫

老豆搵仔咁多地址
千奇唔好逐個掉
咁會死好多人

兩粒鐘都嚟緊

有勇有諜咁都唔救呢班真手足就靠班和理非幫手啦

何文田貴嘢黎

[化學討論]丙酮氧化物 有趣而簡單嘅化學反應同大家分享

核彈都唔割

樓主， 有無更新

出左魔法未

好危險架

千祈唔好啊 會死曱甴㗎

tui

OMG

曱甴都殺得死

放左未？

出左未

出得未呀

廚房是很危險啲....

出未 定出左

咁出未。。。
仲未出

出未
口交部

班狗唔似會退 做野啦老豆搵仔

一個玻璃吉樽 嚇到狗咩，俾人笑咋

千其唔好阿

唔好呀，禍不及妻兒呀

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、 人在香港但又太多顧慮的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

一定唔會割

千奇唔好出呀

先比個下馬威

住得狗宿就一定有風險
千奇唔好

出未？！

過左兩小時，有野睇未

行動左？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

喂屌 你咁樣可以構成誹謗poly b block wor，有可能有法律責任，唔好誹謗！

如果全紅磡嘅警鐘都響曬,會唔會有好多消防車來現場

就算有豬嘴都無用
聞到即刻中毒甚至死
唯有試驗下係咪咁
千其唔好試

[member][member]做得好撚好

推到比狗見到

千其唔好咁做

出野未
重未見到breaking news

唔撚係掛

希望救到手足 好心痛

殺蟲劑

真定假都好 都嚇到班驚犬賴屎啦

有未 走數?

咁撚耐都未撚出

又係流

瞓醒無睇 出咗未？

出咗未？

Fake

fake都咪撚再推

？

唔知流孚山刀手到先快定扔入狗宿快

攻入去啦喎

打緊啦，快啲呀

出未呀屌你老母
打到門口啦

fake

如果玩毒藥可以大規模令人中毒，基本上都係攬炒，有傳染性更佳。
我相信黃絲一定有依方面人才。

魔法呢？

??

係咪唔再update

得樽冇壓縮既氯氣
放左都未必有人發覺啦

放得fake news姐係無料到
班狗狗無後顧之憂

14小時之後

打咗幾個月飛機其實你夠未？

14個鐘
老豆你救你條team未

一支樽仔

對家明顯驚到攻入poly避

一放出嚟都散哂啦

老豆肯放未

真係寬宏大量

老豆搵仔已經原諒左黑警？

做左？

老豆揾仔又鳩up

千萬唔好咁

老豆搵仔都算係鍵戰既表表者
淨係識起底，跟住安坐家中叫人傷警殺警

希望是真，天有眼

搞狗屋！黑警死全家！

收皮啦老豆搵仔

推
千其唔好呀 黑警死全家

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

有用既咩
泳池係咪都係用氯氣消毒

講到而家

濃度問題

飲既水係氟化物
泳池就ozone

千其唔好唔好咁做啊

講左就快24個鐘。。。。而且濃度夠咩如果系房or露天

同埋gas 先毒
落咗水就唔會係純chlorine

漂白水加鹽酸已經出到氯氣啦

利申：AL Chem C

屌你
搵返上次個四眼左膠張cap圖先話我
BTW
多謝推post

整左就用啦

吸入體內會同水反應變鹽酸

出未啊屌

仲要等幾耐 一車車手足等緊你個毒魔法幫手啊

老豆搵仔正一豬隊友

....

都市傳說?

扔咗未啊

好暴力

推10

推9

推8

推7

快啦 成日9up得個講

200個流浮山刀手快定毒魔快

推呀！

暴大真係永遠都先人步
真係令人佩服

利申 城大人

9up王

人地d防「毒」面具唔會防唔到

訓左無睇，死左幾多個

我就係民意

民意支持！

用咗未

垃圾

出來 仲講

又咪得把口

鍵盤戰士

唔好再學藍絲廢老出口術得唔得
好撚柒

我訓陣先，2046再上黎睇下放左未

驚2046香港已經消失左

縮一燒都未做啦佢地唔通佢地隊勇武係15歲人仔咩鳩嗡無成本，又唔係自己中招其他手足係condom，自己勇武手足就係手足

#每日關注老豆搵仔同系channel做左縮一燒/麻包隊瓜狗同埋大殺傷力武器

老豆搵仔除咗起底真係好快之外，
其他都係得個噏字

鳩up

毒魔法=毒撚返屋企射白色魔法液

垃撚圾
係咪又想發脾氣唔更新
其實係wfc

200刀手快過佢

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

9 up

訓左無睇 出發左未??

仲喺流浮山

垃圾9up就叻

收皮啦手足已經俾人拉左喇

你果1小時有幾多億分鐘

氯氣彈係平行時空贏到開巷

隱形推

又係假

Binc

出力

訓左無睇 用左未？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

訓左無睇 毒魔法點？

毒左幾多人？

傻強一網成擒個POST你唔BIN, 係度推呢個舊POST, 你都幾撚垃圾

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

漂白水溝哥士的都搞咁耐？

班垃圾呢？

毒魔手足同流浮山200刀手打緊
驘咗就會出現

毒魔法係咪已經出左？